急需聯署師 連登已變飯民集中地?

係香港人都應該要支持
獨立唔係一日變出黎
希望手足幫下手

btw 如果要好方便做白宮聯署，可以上

[更新版]到底大家撐唔撐港台

屌牙，冇睇幾日，個簽名數仲係冇郁過，有冇攪錯？

已簽，幫推

其實標題可以講清楚啲

香港獨立

簽咗
希望好快到呢一日

推

簽名啦

［回水回水回水回水］國際鍵盤戰線 : 香港人邀請全世界一齊放棄奶共世衛

搞一堆美國永遠唔會回應既聯署有意義?

唉 簽呢啲簽咁幾百份⋯

第一日識呢度係泛民集中地？

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

咁嘅標題對件事無咩幫助

獨L快簽

推啊